點解Supper moment要跪低 ..

岩岩youtube loop到無盡
真係好熱血 聽親都好滾動
係香港人捧起你 ..
你係本地樂隊黎架 ..
點解要跪低
點解要奶共
點解 ...
現實真係令人好sad

幾時奶左共

Use your brain please

成撚日熱血熱血

搵錢渣傻西

無盡真心唔知有咩撚野好聽

成日出埋啲懶有共嗚既歌搵你啲傻西錢渣

從一就奶架啦 呢隊閪野

去內地宣傳本地音樂等於跪低? 有冇護旗先家陣
唔好唔記得wake up city

人血饅頭

唔係話有個隊員老豆係警察咩？

我地一齊舉起呢個手勢
聽返都覺得好尷尬

無所謂啦，咪當佢哋成隊達哥囉
香港又唔係淨係得佢一隊band

垃圾都鍾意

初初聽都覺得好老尷
有frd唱K唱埋出嚟，柒到唔敢聽

好憎聽隊野d懶係熱血懶係有希望既歌
明明同現實相反聽到都打冷震

台山商會中學郭惠蕊，人血饅頭係咪好好食？？？？

當年mk先聽無盡

呢啲咪人血曼頭囉

無事無幹就出黎wake up city

浮屍出埋就粒水先

由頭到尾都唔知點解喊,又唔係好聽
熱血到頭來咪又係想出名搵大錢

唔好理佢地啦 佢哋唔出聲咪唔好理佢先囉
可唔可以支持返啲有出聲既band先
其實好多有心band 仔出錢出力出聲
比返啲支持自己人先

點樣人血饅頭? 坦白講佢地喺呢場運動冇消費過野又點樣吸人血
而家有人逼你聽? 唔鍾意咪唔唔好聽
冇話咩笠唔笠水嘅 容祖兒咪又係平行時空叫人飲水就話人淺黃真係笑死
過唔到自己嗰關咪don’t give a shit囉

邊有咁多點解
每個人/ 群體價值觀都唔同
可能連佢地自己都覺得冇奶到共

內地？
露底啦

濕鳩momoent好熱血?

一直都有關注
幾時演唱會送ipad

支那囉咁得未
話撚知佢地去支那去澳門去台灣定英國定美國
個point係睇唔出佢地點樣人血饅頭同消費香港人囉

話時話 無盡撚係9月之後消失曬
洗唔洗扔西瓜搵番佢地

達哥2.0

以後只會愈黎愈少人由頭到尾都唔表態

濕鳩moment

不嬲都奶到𠽌𠽌聲

濕鳩毛聞
仲垃圾過Mr.

好撚嘔心

點奶法？

人地仲要揾食

次次睇都打冷震

其實佢地從來冇講過唔奶
只係我地一廂情願
家駒未死可以今日都奶緊

好似六月有上街喎

聽rubberband啦
咁多年都無令我失望過

RubberBand

香港人水深火熱呢四個月 無出聲不特止 仲要返大陸做show 樓上話咩返大陸宣揚本土音樂 我屌啦 人地將啲歌變埋做蝗語比大陸人聽啊 你瞓撚醒味 濕鳩moment 不了

愛果渣 我熱愛果渣 果渣果渣

家駒奶到雪雪聲添啦

六月... 不如你話雨革有出聲啦

無咩好討論

樂理 音符都未必識啦
學人搞音樂收檔啦
音域佢地都唔知咩來啦

香港多得呢d垃圾音樂人

前年

Wake up city youtube條片冇左好耐啦 收皮啦

咁撚高質既歌 得三百萬views 唔撚係嘛

高峰的風景多美好
也共遍 踏塵跟土
在這秒鐘 仍一起看夕陽
約定 未知那遠路裡
同看著時代飛舞

煲底見

從來都冇跪
一直奶開共

on99 標題無啦啦話鳩人跪低
正一食屎分化撚

佢地音樂老師黎

幾時奶

咩類比...
而家去到有上過街都係人血饅頭

等HOCC出歌

個標題奶

有無人可以答我點解Wake Up City喺官方youtube channel消失左

垃圾 狗也不屌

wake up city 唔叫人血曼頭呀

罷聽先

同陳樂基一樣咁嘔心

一隊消費青春、自由既band

唱幾首熱血歌就得架喇

佢地市場都係d 中學雞大學牛 多

Wake Up City喺官方YouTube Channel消失左啦

請問supper moment點嘔心

我覺得ok
支持supper

香港仲有rubberband kolor

唔好唔記得 Wake up city youtube條片冇左好耐

通常半紅不黑嘅歌星先有時間搞咁多嘢

呢個正宗奶共撚

歡迎你轉會kolor/rubberband

中學音樂比賽唱呢首個d硬係最後要加埋呢句 好撚柒

佢地仲唔係得把口，真係會出黎，見過幾次

公道啲講 陳樂基拎埋條命去飲未煲過嘅東江水 用生命去舐共 唔到level嘅

你好似調轉咗
而加係上過一次街就當自己表咗態發咗聲
之後繼續上大陸搵銀

嗰個年代個個都喺大中華膠

拉

泥猛fb開埋live

你返去大陸聽啦

拉
由譚仔到依家sm
今日五毛目標係屈人奶共？

屌， Alan 出咗好多聲

屌sor，記錯左，係梁勁fight黎既

起一起底
殭屍ac黎

不嬲都係跪住奶

STFU

爬曬成個post 都冇證據佢奶共?
拉

INDIE仔一邊屌大陸一邊返大陸出SHOW 笑撚死人

要聽聽kolor啦

好過果D捧極都唔紅嘅先
starring點講都係同純粹嘅business有d唔同
starring唔係靠攏斷就可以成功

耐唔耐又有班網軍攻擊supper ,.祝你地死全家呀。

同林鄭影相

[size=5由6 月起
每隔一陣就有班垃圾抹黑佢地

明既， 佢地既歌可以團結到後生 又叫後生追夢

咩狗會最驚後生仔追夢 ? [/size=5]

請問點奶法, 有人答到未??

幾時奶 點樣奶？
樓主又搞分化

收皮la分化撚

講左n 次， 如果佢地要奶共， 咁「一樣不一樣」國語詞， 就唔會叫人要活得不一樣啦

次次講到依度， 班狗就駁唔到

你班狗

講嚟聽下啦

國語版既歌

邊首個意識係臨合蝗蟈風格呀 ?

答唔出死全家呀

Hi 五毛狗

迎合 *

MJ Ronny都有 雖然Ronny好左膠屌人衝入立會

kolor

如果係有indie仔夠膽一面出聲屌一面賺人仔其實要respect
但係無 喺香港想賺人仔就只可以舐共或者自我滅聲

我之前都好中意佢地
但真心啲歌變曬國語我都覺得好難頂

同達狗一樣 收過支那錢返唔到轉頭

成日懶係high咁
好嘔心

真心
邊個傻西會靠玩音樂搵錢？
出無盡嗰陣冇人屌佢地奶共搵錢
呢幾個月先屌咁得意既

留返畀黑警聽
可能佢地出動前都係鳩唱呢首歌㗎咋

出輸出革命呀，
人生夢一場革命至蒼老 難得夢一場革命不老

其實你地做乜尻？
人地一開始又無好似達哥咁由有出聲變無出聲
又無消費過政治/革命
專心做音樂周圍去宣傳自己音樂都唔得
又唔係做護旗手

Kolar

做咩時不時成日要提起supper姐

支持Rubber band

想知佢哋點奶法雖然好似已經講左一排

錢

MR邊有奶共

內地?
同你有親呀?
係支那喎

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

最佳男歌手：張敬軒
最佳女歌手：謝安琪
最佳組合：Supper Moment

樓主, 一個問題, 你會唔會比錢買cd 先。。。如果唔會, 好難怪人去內地宣傳架喎。

Kolor 天地會

樓豬依種就係 蝗狗網軍典型用嚟分化既 account 款式

account no. 5 位數
出得極少 post
突然出一個懶係好關心個運動
但其實係分化既內容

賣account 畀人地, 出賣香港既人 你地都小心呀 死全家呀

11.2 留水式睇世錦

聽kolor啦，佢地放棄大陸市場呀，要支持多d

你識唔識字架？

呢個奶到發黑wo

人仔 於漆黑裏仍然鏗鏘

樓主做乜post警員家屬資料上網呀，違反左禁制令呀

未來見 煲底見

18 永遠係beyond 既

Kolor

咩個個年代
早十年都仲係
家駒死咗26年喇

佢地本身有隻國語碟錄好哂，已經延遲左一次出
但依家都係未出

佢想攻華語市場，而大陸都係其中之一

六月嗰時已經講緊唔好唱無盡啦

要聽都聽fuck the po po

都冇企過

跪乜春

19 moment

請問除咗7月初上咗一次佛山之後呢幾個月幾時再有去過？？
我唔介意你唔去了解 但如果你乜都唔知 不如唔好講嘢

想問你知唔知個張相係咩場合 同埋幾時影？
唔介意你唔去了解 但淨係知你乜都唔知 係度鳩屌

建議你了解一下佢哋點解要轉做國語
其實呢幾個月都係做緊台灣市場 唔係大陸

起撚晒雞皮

等你解釋

Kolor 屌打

我覺得Supper moment唔算奶共 亦唔算跪低
不過係想食兩家茶禮 搏香港嘅事平息之後當無事發生過 對住善忘嘅香港人繼續sell熱血sell夢想

好撚好聽

個主音老豆做狗住柴灣狗宿

嗰陣sunny 6.9有去遊行

其實無盡當初寫嘅原因 係寫俾一個歌迷 想鼓勵佢搵返自己夢想
呢個你可以自己search下唔同訪問
無人講過無盡係政治歌
係大家個時都覺得有共鳴先咁Hit
人哋從來無諗過用呢首歌黎政治上位

同呢個比，又太過份，佢連東江水都敢飲啊

證據？

Rubberband

幾條mk唱埋啲mk歌
我都唔明無盡個期有幾撚好聽
Mr.都好撚過佢啦

係咪留起香港發展先唔奶共

奶共隊 不聽也罷

有上街遊行喎....其他band咪最多係ig post野

睇佢D JOB就知

有邊個歌手/組合嘅Job從來都無大陸？

大推Rb

活著留低希冀好嗎

有企過咩

認真佢地啲歌係好聽嘅
Sunny 616都有去到遊行po過下ig
聽Mr好啲

係

幫手簽

發生左d咩事

不嬲都奶啦

所以D娛樂界愈搞愈萎縮

你想問字？sorry我唔撈補習㗎播

聽講 Sunny個老豆就係黑警 細個成日飲醉酒打9佢

Respect你老母咩 雙面人樂隊正一垃圾

屌聽kolor梁柏堅喇，有嗰句屌嗰句，嗱呢啲就骨氣。濕鳩moment啲夢想臭撚到酸酸叔叔，不了。

呢啲兩頭蛇 出賣自己 聽唔聽都擺

你老母生到你成個智障咁

呢句冇問題
係個1字手勢堅尷尬..都唔知jm9

係？睇過有幾勁？

我就唔係幫大陸宣傳

大陸d歌手有晒節目show到識幾多野

真心想知呢隊野有幾識音樂

有名你叫
濕尻

收皮啦！無表態咪表咗態啦！無中立架，想食兩家茶禮？

你受左咩刺激咁講自己

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

一隊五毛天 個個 40幾歲阿叔 重賣 夢想 我屌
一隊 濕鳩...首首都話好熱血呀好有夢想呀

好聽過原唱 好洗腦

依首冇至尊
真係比人打壓得好西利

首歌係反國教現場唱㗎

唔係講緊雙面人私下屌然後對住人仔市場卑躬屈膝喎
擺明屌鳩你但又有本事賺你錢 好似澳牛咁 點解唔respect

好少聽
點解既

Rb=hk no.1 band

19moment有跪咩?
sunny 616有出,915我係灣仔都見到佢

利申:唔鐘意19moment,覺得好難聽唔明紅乜L

人地簽咗台灣公司出華語碟，有 d job 係唱片公司安排

屌咪屌有咩問題
不嬲覺得主音個格好撚衰
影衰哂隊友

音樂老師都有分高質低質
低質個d 可以衰過一個岩岩考完八級嘅細路

宜家佢地舉起得起個5字我都話佢叻呀

人性的光輝遍佈獅子山 遙望晚空一片月光高高掛
普照良心 人民正在捍衛 這一個夜晚

好好吸一口氣 慢慢呼出轉機
為明日香港爭氣

廣東重唱精選碟應該會出先，不過本身都 delay 咗

嘥氣啦
真正既local band有Kolor 等緊大家支持

就算係kolor
有無人真係俾過錢聽佢地啲歌？
就係因為香港無人肯俾錢啲band仔先走哂上大陸咋
再者sm俾大陸揸住春袋唔通又要大聲講咩
佢地已經一路都無護旗
俾條生路佢地啦

隻碟8月出左啦
唔好再拎一樣不一樣打飛機啦
啲詞編曲近乎冇改過呀
米撚好學人出國語碟
一啲誠意都冇

瞓左幾耐？

agger

錢囉, 屌

人哋隻國語碟係打入台灣市場，淨係喺台灣宣傳過，咁都屈到去奶共

其實supper都算係咁
起碼雨傘同69都有出黎，po埋ig
又冇特別去搵人仔
如果係要屌既話，咁更加多其他band同artist係更過份
下下搬人出黎做眾矢之的，但事實上啲論點套落9成artist都岩用，如果個世界係咁非黑即白，咁共產黨果種非黑即白都變普世價值啦
咁得閒搞分化，不如推下行動post好過啦
就算你要清算，都等遲啲先，再者我亦睇唔到清算佢地個實際理由

話緊你呀P牌柒頭

Kolor就冇人聽

咁又點阿
有冇聽過荷里活道 sunny既童年故事阿
係咪鐵樹蘭個sunny同19個sunny唔同？

push

大家唔好咁啦，自從beyond之後，呢幾年香港band sound先叫做有啲起色，叫做起幾隊

香港玩band出到名仲要搵到食，唔易㗎

Sunny 好憎佢老豆
同埋好早就冇再住加宿舍

冇表態就係跪低奶共? 拉

如果要屌不如屌哂全港無發過聲既人
你會發現身邊都大撚把

真心濕鳩 懶係熱血 收皮啦

你邊位？同你講protools vocal editing low end 你識咩？

正

Pull

反都俾個理由好冇？

撐警？話示威者曱甴？其中一個成員係狗？表達支持送中？

我淨係知sunny 200萬人果次有出黎，仲要post 左ig

依隊野除左只係識消費熱血仲識咩？
一開始首無盡係幾好，但佢之後覺得呢個topic work就係咁出d懶熱血正能量既歌，其實聽到想嘔

想當初仲有人捧佢做新世代beyond真係笑左出聲

講中我心聲，明明呢隊野只係識消費熱血懶有共嗚咁

但靠香港人，真係等散band，除非隊band本身有錢維持
當年ccm都要走大陸tour搵食啦

扮到好似好熱血正義咁，現實咪又係奶共

冇咩留意依對band

但係我睇左成個po 都冇佢地奶共既source 既

照聽 不過唔會再俾錢咁解

最高質係改埋「我地一齊舉起呢個手勢」果part

幫手清算cctvb
同埋聽日見

Ching我依家第十頁仲喺乜柒都睇唔到
喺香港玩音樂真係慘過食屎

冇最喜愛先陰公
仲要排第三，第一張敬軒，第二謝安琪

簽左公司 有時都身不由己

至少佢地無用個人ig or fb 出護顏手post

野佬

集會前一日先開d引戰post仲要上熱門知咩事啦
收皮啦好嘛

時代革命飛舞
rb
19

rubberband先最高質

最歌反而覺得冇得怨
現場觀眾一人一票選，輸咗就係輸咗
反而至尊歌明明跟ap就係未來見排第一，仆街903黑箱作業調走首歌

而家真係覺得佢地好噁心
啲歌寫到自己幾咁熱血，叫人追夢
香港人一手一腳捧紅佢地
香港人真正有難嘅時候又袖手旁觀，潛水

第日件事完左
應該又會作翻首歌抽吓水（可能而家已經作緊）
繼續呃班港豬cap水
又或者直情北上搵人仔

香港人真係好撚蠢！

利申曾經好鍾意濕鳩moment，而家真係好反感

其實最歌現場觀眾先有得投係好on9
屌未來見十大都好似係排第三

Sunny唔係有出黎行咩 story都po過

就咁上網投如果冇實名制，其實仲on9過現場觀眾投，一定種票種到仆街
利申：投咗俾未來見

Agger on9

屌你啦咁撚樣以為自己講啲與眾不同嘅觀點好撚有型？
思辯能力好強？
澳牛？翻去度過個例子先啦

咪同五毛天一撚樣

而家唯有期待新歌6號話同而家香港有關，希望make到noise

不了

孤島人同醒未？已經係啦

你冇 就唔好當人冇啦 講到香港冇人比錢咁
香港仲有好多人買碟睇show支持
咁當然依d野梗係愈多愈好

tonick

咁當然有人俾錢支持，但現實真係唔夠
如果香港市場養得起啲歌手樂隊，鬼有人想奶共咩

點睇都似係你啦甩P柒頭

講真係真心鍾意音樂既有乜好嘈
如果陳樂基果隻奶到出面既，真fans都反面
但supper so far係睇唔到有咁既情況
只係呢個時勢出黎講乜都太大風險
有fd夾indie，出歌都要考慮下成個社會局勢
要考慮係咪要回避啲敏感時期，無理由社會咁緊張既時期仲出啲野分大眾心

做音樂既都想百花齊放，比多啲唔同既音樂出現
各有各做既姐，唔會因為少左某一隊而令另一隊更好囉，音樂又唔係比賽，香港人幾時先醒呀
音樂係享受，比較總會有，但唔係比賽呀
不存在「因為聽a而唔聽b」既概念
係可以兩樣一齊聽，至於點解多人聽a少人聽b呢啲好取決於啲人既口味，唔好成日話「聽邊個邊個好過啦」，應該話「嘗試聽埋邊個邊個」

上年果首「橙海」

橫掃獎咁 打冷震

明明主唱616有出黎遊行...
又玩抺黑 不推文

聽kolor 好撚正

真係識得避重就輕

話佢地無表態，就講音樂
無錯佢地啲歌有質素有精神力量
但問題係，佢地無撐香港人，潛水
無貫徹佢哋係歌詞入面寫嘅嘢
令人好反感，不吐不快

郭富城夠無撐香港人你唔屌？！
人地暗中出黎遊行要通知大家？！
人地有捐錢課金又要通知大家？！
主音講過老豆做警，唔會係呢個議題到公開發聲
專心發展香港嘅音樂有錯？唔係應該更加要靠音樂賺大陸人錢？

[有關Supper Moment 一事]

佢地有出好多講香港既歌 唔講森林
仲有 邊城 口罩 個d 佢地好似都有出聲講呢排既野 冇follow佢地唔清楚 但印象以前71主唱有遊行
唔好講以前好撚柒既維穩(舊公司環球)
抄歌呢d柒野 佢地冇抄個d好高質架
19日日都熱血

咁遊行佢地有去，和理非又做左
咁接下來係咪要做埋勇武
調轉你亦可以話佢地po個ig抽水攞光環
你大可以繼續割架，繼續分化
將疑似相同立場既人割埋
非黑即白咁諗，唔表態即係反對
甚至表左態但做得唔夠唔相信
其實係真係睇你點諗，你寧願呢一刻花時間心機去批鬥一個曾經表過態支持既人，定係做返啲實際行動去延續呢個運動，你自己諗下

首無盡抄鳩我個名隊band

連登仔：
唔出聲=中立=地獄最深處
遊行=打卡呃like
出聲=藍扮黃

咁又唔好講到咁，只係未諗通姐

都係果句啦
6/9果日行得出黎既人
會唔會有人到呢一刻會調轉變返做藍絲？
同一立場既人，有乜好嘈
總之同一陣線既人唔理有冇落過手有冇落過場
只要心入面理念相同，一個都不能少

郭富城？who cares? 呢個例子想點？
只能講有幾鐘意就有幾失望

同埋你覺得呢個係一個「議題」？過一排就完？
有血有汗有淚架大佬
港豬真係要醒啦

其實邊一單奶？ 真係唔知 ，本身無點聽開

對佢地失望—>有人開post圍爐—>見你未醒—>想點醒你
你唔肯醒—>各種理由盲橕—>thats fine!

kolor?

幫手入嚟推下post

星期日有集會！！！

要POST麻煩你FC , 咪L學藍絲

分化L 死全家
-------------------------------------------------------------------------------

幫手入嚟推下post

星期日有集會！！！

咁真心睇你想搵幾多喇

幾年前隻睜開眼都好正
而家聽返歌詞好大感受

喂有聲既
呢句野真係聽都尷尬 點講到出口

無盡真係好岸鳩

鼓手Sann嬲撚到quit 左band

啱啱重諗super moment 韓國人點會咁
點知原來係又無良心想奶共ge本地山寨版

講開又講 佢地69有出黎行咩?

記得69定612之後連登幾個post都講緊人生夢一場革命不老嘅Supper Moment出左聲未

然後616先見到Sunny出遊行story 7月頭好似有去商台出風雨中抱緊你 然後就去佛山 然後就沒有然後了

不過又留意下 达哥: 一直關注事件
都係612嘅事

奶唔奶共無乜討論價值 夾band同玩hiphop喺呢個時期唔奶共係基本 唔好講到好似好大犧牲咁

唔使你好似RB Kolor Mr. CCM同其他無咁出名嘅indie咁樣公開去講去關注
(又講返Kolor 人地出埋繁花幫星火籌款)

就連當年俾人笑講過 原來香港做樂隊要講政治㗎喎 嘅Dear Jane都無考慮過返唔返到大陸搵而去公開關心事件

賣熱血賣夢想人生夢一場革命不老嘅Supper Moment到底有無自我滅聲 大家有眼睇

我相信屌Supper Moment有好大部份嘅人都係恨佢地由鋼變返鐵 不過由indie出身嘅band仔到今日連自己想講咩都要諗過度過 再望返自己出過嘅歌同歌詞 望下前幾年嘅自己 慚唔慚愧

正想講

一個普通聽歌市民 都係果句人地大陸台灣歌手 show晒應用 教導
呢隊野叫識音樂？花花十分一都唔知有冇學人扮野？

樓主坐左幾耐
old news la

你地咁好蝦 唔蝦你蝦邊個

邊度有講過？

笑撚咗

郭富城唱咩歌佢地唱咩歌呀懵撚

咁你又誇張咗

我覺得你應該要學習一下，因為作為一個創作者，樂理知識很重要，否則你做出來的東西，你不知道你自己在寫什麼，這個是很可怕的，因為太浮躁了，然後就會標註自己是原創人，你們會影響到觀眾的，觀眾一直在聽這樣的音樂，就以為這樣的音樂是標準的，但是其實不對的，我們應該拿出專業的東西，再天才的人也需要有基礎的，那是不是應該，把基本功學一下？

聽下真正音樂人點講
香港band友扮識就叻
d作品又係倒模式

Supper由好開頭既最後晚餐已經唔係華晨宇所講既4536251你可以屌佢奶共 但你屌佢地無基本功真係好牽強

華晨宇唔單止識呢d佢節目大把其他樂理音樂知識
起佢作品表達出來網上大把分析
19呢隊野d作品全部都好平庸
你居然話佢地識音樂？要求咁低

你究竟有幾了解香港band界
或者你本身對音樂嘅知識又有幾多
想扮嘢俾一個音樂術語出嚟
仲可以話一隊Band唔識咩叫音域
得罪講句 你一定唔識音樂

有玩開既人一定唔會話佢地唔識基本功
最多都係話啲野易彈易寫
如果條友話啲野太簡單，應該要好似dream theater咁有返啲難度，咁我都明
但佢話咩冇基本功，咁即係條友真係唔撚識
仲要其實本身玩pop啲人以為好易，其實pop都要識啲野先玩得好，夾開就明
有時又要溝funk blues jazz落去，雖然唔係難，但都叫識基本功囉

都係果句 大陸係多人反
不過音樂界人地真係有料到
點解你覺得香港d音樂人比得起大陸

你覺得我講得出呢啲說話會無俾錢咩
我就係知喺香港夾band有幾撚慘所以先體諒啲band仔上中國搵錢

C AllStar都俾濕尻好好多

Sunny仲好鐘意屌你老母個臭西啊
Up得就up

盲粉入晒黎
我垛一齊舉起呢個手勢

我幾時有話大陸D音樂人差
你咪繼續沉溺係自己世界囉

垃圾歌
中二病

啲旋律根本就唔好聽
成班傻閪一聽到咩夢想咩熱血就捧撚到上天

衰仔樂園

we too love money more than freedom and democracy

一個字 錢

上面仲有人欣賞佢地識音樂

我細佬佢智障架 你唔好話佢啦

講得出呢句
你應該本身冇點聽佢地歌
唔只supper，鐵樹都冇聽

華晨宇係有料
人地直情係讀音樂學校最top 分
你咁樣比個撚個唔識音樂啦

無proof想人信，講得出呢句，你生活係四個月前既香港？

識唔識五線譜 ？

講隊19band可以講到鬧交 連登仔

4唔4個月前都改變唔到佢憎佢老豆
自己聽下荷里活道，成首歌都係講緊佢老豆點對佢老母衰，住狗宿舍都係0幾年個陣，老豆老母離左婚，佢跟佢老母生活，一早就冇再住狗舍
不論你憎唔憎佢地，但咪再散播謠言
就係咁

問你一句就散播謠言？
你而家解釋左比我聽咪可以話比其他人知囉，傻閪

呀sor 鳩，以為你係話suuny 住狗宿個條on9仔，睇名先留意到兩個人黎
冇事冇事唔係話你

牙Gem 無出廣東話歌就係奶共行為
濕尻無出就係打入台灣(支那唔當係)嘅行為

唔批評佢立場但話supper moment得無盡真係...

都唔係既 仲有好多人記得佢地其他柒事

其實有好多band 仔屌你唔知

其實seriini係黃絲，但遲d都就去大陸開騷，咁就要鬧人地？

我係到

有呀 seriini囉 遲d去大陸開show 但唔會咁白痴屌人去開show

唔係懶係high 係真心high😊

呀樓主咁鍾意鬧點解唔逐個冇表態嘅歌手都鬧一次呀？例如：陳奕迅呢

消乜撚野費呀 咁人地首歌嘅主題係咁，咁其他人嘅歌都消費愛情 消費時事 消費回憶過呀？冇歌詞囉咁，死都要鬧鬧鬧 鬧乜春姐

懶有共鳴有共鳴咪有共鳴囉，點懶有共鳴呀，鬧d野勁小學雞

啱呀，其實音樂人想多d人聽自己嘅音樂有乜問題？

係呀…香港人唔配有好嘅音樂人…乜都淨係識鬧…

點呀你，係咪要每個人都要順你意鐘意佢地呀？有人就係唔鐘意聽佢地呢d歌咁關你撚事？我覺得佢地d歌做作旋律唔好聽又關你撚事？
你呢個打手真係好撚嘔心

我冇話一定要鍾意佢地喎，只係話你鬧嘅point好反智姐，有共鳴嘅人咪去支持睇演唱會，冇共鳴咪唔聽，真心唔明supper點懶有共鳴法

本身搖滾精神就係反建制
所以攞其他歌手講冇咩好比較
好多外國大band都冒住影響自己飯碗嘅險就一啲政治議題發聲
佢地唔出聲唔係做咗咩壞事嘅
不過打住搖滾嘅名號, 平時又出埋啲歌sell下有理念咁就有啲柒咁解姐...

本地band一定係聽rubberband

請問你認為supper有咩基本功唔識啊？
請問你憑咩認為佢地唔識音域，音符？
可否正面回答我問題，唔好講d咩大陸好大陸好，依加問你憑咩覺得佢地唔識音樂？唔好成隻狗咁旺旺旺，問你又唔肯正面答

yes 同埋除左搵錢，都可能想推廣音樂

華語市場，唔係推去台灣，就係大陸，馬拉，新加坡
有機會去下日本韓國，但要識到香港大粒搞手／自費

講緊有vocal pop rock 已經難玩
唔講metal post rock個堆 本身香港人都唔支持
佢地都好難維生

小紅帽 都算多人聽，都要休團

其實一路覺得Sunny把聲都唔特別
一味靠低沉聲唱熱血歌搵食

淨係靠你香港班垃圾觀眾就維到生咩，乜都鬧一餐，智障到話人基本功都冇，成日當音樂係娛樂服侍你咁，音樂人創作係表達自己，鍾意嘅就係知音，唔鍾意嘅咪聽第二d囉，唔係要改人地嘅野黎就你，郁d就話人垃圾

氣聲唱功大法

老實說
其實Supper 歌既skills仲難過kolor
Kolor 既歌係好聽，但好易執
最後晚餐個配chord 都已經唔係初學者用既chord 黎
可以唔中意supper ，但吹撚到人地唔識基本功，真係得淡笑

果個「太skr了」真係戇鳩仔

今時唔同往日

原來打撚錯左，想講只會愈黎愈多人

無盡？？？ 無賴就差唔多
廢到不能再廢
仲敢講話獨立label??
睇下lmf/ mla啦吊你

呢d咪假熱血。真仆街囉
識未呀盲毛

音樂上識撚曬都好，比你全世界最top都好
講到態度，講到摇滾精神基本的反抗力量
就無左影
比屎你都嫌嘥料
唔明嘅，根本唔配聽摇滾
係咁多

無態度，無guts
已經唔配做摇滾樂隊
講多無謂

雖然P牌，但好撚想正評

岩呀無表態唔一定鬧

鬧只無因為佢地真係垃圾

明未呀

睇video 聽返Sunny講啲嘢 再對比下而家現實.
尷尬到打冷震

Kolor好好多

預撚左俾人屌, 但係都要講, 如果佢開到聲做護旗手出奶共歌我就一定會一齊圍爐屌9佢老味, 但係佢一日未表態我都唔想無罪假定佢, 唔可以否定佢d歌真係支撐過好多人嘅低潮, 可能默默賺完人仔之後番黎撐香港呢, 無謂分化啦

仲有tonick

Mr.

睜開眼

四條撚屌可以大灣區攪演唱會

一早del左凹水啦，仲Wake up city

唔講其他野，淨係講無盡呢首歌
副歌我覺得ok, 但去到高潮位有d過份堆砌

算啦 佢地係都要話濕趴唔識音樂都冇辦法

Kolor 天地會地圖
Rb 孤島人睜開眼未來見
另外誠意推介一隊band叫blaster

你講乜X嘢！

rubberband

仲有Mr.

講真Mr.屌打佢地

McDonald: 罷啦罷罷罷

2018年貼黎有咩意思

唔掂

Clockenflap睇過佢哋一次
功架係ok ge
但談不上好好

老實
佢哋都生得幾矮下

唔好推啦
佢唔表你點講佢所唔表㗎啦
講真佢又唔係話喺大陸好紅
唔會有大陸fans迫佢做護旗手
除非佢哋係真係想大力奶...
失望就梗有
唉屌

宜加聽無盡覺得好嘔心

mla夠有去大陸出show，仲多場過supper啦，佢地有表達，sunny夠有去遊行，點解supper要做多d？點解要符合你地嘅期望？

佢老豆唔係差佬黎咩？

1. sm係摇滾樂隊，mla唔係，摇滾係乜你識唔識？唔識你只係追偶像。食齋以為自己食肉
2. sm憑咩出身？？？係熱血，係無盡。。。！點知原來只係一首歌。你老母話愛你，點知日日只係出去打牌，講乜q愛？？講乜q熱血？？
3.mla一直只以文青作招，主題隨心隨意，從沒談什麼熱血。新歌卻來談發夢抗爭，sm龜縮左去邊？？？
你唔好誤會，我一直都係sm fans, 直至6月。。。 一隊無自己想法，無態度無guts的樂隊，虧你仲鐘意得落一隊真正偉大的樂隊，可以影響政治，影響人民！但sm為左乜？心中有數

佢父母一早離咗婚
佢跟媽媽住

邊隊band嘅歌唔係熱血呀？係咪任何band冇表態就冇guts？咁如果有band仔表態但係藍絲呢？何況supper有去遊行，係你自己期望愈大失望愈大姐

你老母話愛你，但由你比老豆打到嘔血好？自己行街打牌。。。。
定同你同一陣線，共同進退，一齊比你老豆打好？？？
邊type先係真愛？？？真熱血？？
問心，你想佢地龜縮？？
定想佢地唔要錢，唔要所謂前途
敢係大遊行日，係鵝頸橋底大玩無盡 + 榮光
與港人同行？？？如果家駒/john lennon在世
佢哋一定會咁做 (太多真叛逆證據)
呢d咪level囉。
後生仔，睇錢睇太大，無人會怪你，只係流失真係識嘢嘅人。講完

一句到尾都係嫌做得唔夠多囉，其他band都熱血，冇出聲果d都去鬧丫唔該。作為fans 見到del左wake up city係會有失望，但唔係玻璃心到鬧佢地冇guts

我一定係玻璃心啦。玻璃到唔敢面對自己偶像根本得把口﹑講到做唔到呢個事實。笑死人。
摇滾就是叛逆，睇唔過眼就要吊，比人恰到上頭，比人delete歌，唔吊仲繼續做狗，睇到真係得啖笑。憑乜嘢講摇滾？
同時，你又錯，我完全無嫌佢地，6月龜縮後，佢哋已經無資格，聽到都轉台。仲有，我鬧乜﹑鬧唔鬧，關你條盲目崇撚閪事咩？？呢d先係"態度"!
我當然唔怪你，追偶像標準個個都唔同，你認為掛羊頭賣狗肉無問題，sell形像背後爛屎又無問題，呢d都係你自由。一句到尾，你追的是偶像，我哋要嘅係摇滾，係態度。

當其他band都出歌出聲撐抗爭運動
但19 縮到而家仲出席已成黨鐵後既晚會

等散band把啦

搖滾精神 作為band就係要做多d 完

冇guts係一個事實你可以討論佢地為錢唔出聲係對定錯，但你都既然前設咗佢地係支持香港人只係唔出聲表態，咁點解仲唔係叫冇guts
同埋你又話有邊隊band嘅歌唔熱血，聽多啲其他band啦，音樂嘅世界好大...

老老實實
佢係背後做左好多野唔講得姐，
唔通佢貨金買裝又要Upload張單比你睇咩

屌 聽kolor 好撚過啦 香港良心 骨氣樂隊 連家強都屌撚埋

啲人只會睇表面有出聲/ share post先算叫有撑 背後出錢支持嘅實際行動始終好難擺上檯面 就會無視左

自己手足Rapper，撐定唔撐？

我到而家都唔知佢地點奶、幾時奶
樓主講d黎聽下
你話去大陸宣傳
但我睇返佢地塵封左既ig／fb
6月後佢地去台灣宣傳咋喎
你唔好話n年前hocc都上大陸

8月出撚左啦
台灣都好似行左幾轉

我又唔覺得佢地而家仲係sell夢想
都老啦
點熱血
不要死在崇拜裡其實已經睇到
btw 呢首唔錯

機械人
懂得快樂
世界變了樣
不要死在崇拜裡
浪人

你當呢d歌死架？
話19日日熱血果d
根本自己就係最鍾意聽無盡、風箏呢d 歌既人
自己係就mk熱血撚

啲人係咁架啦 覺得出左一首有共鳴少少大眾化少少或者旋律搶耳少少嘅就係咁煲大 跟住就定性人地形象係一定係會咁樣出歌 又唔留意下其他作品感受下人地出作品嘅用心 家下淨係識話人抽水抽水 大佬 音樂係娛樂 有意思嘅音樂係可以有啟發性或者比到人精神寄託 但唔代表會騎刧一個音樂單位做歌嘅意念 笠完人光環但之後人地做嘅野唔合符自己心意就屌尻人 咩層次嘅人咪體會咩野囉 話人咩出賣抽水 錯誤理解人地做音樂仲好意思批評人 惡曬

Goodnight city 新版邊到有得聽

有支共十卜，唱歌幾難聽都有飯開
不如唔好唱，唔好做技安，反正都係大鑊飯
駛咩做，都係有能者居之啦
唱歌又係，其他野亦係

唔係喎，ROCK n roll never dies
你係rock n roll 發燒友就會知
ROCK友唔會因為老左而唔ROCK

我冇撚講過我剩係鍾意聽無盡風箏喎 on9死忠
你就最撚清泉 人地講兩句就係mk熱血撚
紅色大字好撚威呀on9

跪低 <--- 講到佢本身好有原則咁

國渣國渣 我熱愛國渣

難過回應五大訴求

同JB一齊fuck the popo！！！！！！

吳千語護完旗仲要係ig鬧學生，正pk

收皮啦機械人出左咁耐有冇玩過十次

你睇下佢地依家出show敢唔敢玩？

檢核有無資格做香港band的標準
就係咁簡單
只係對自己誠實 ... 咁簡單
又有幾多隊敢做？！
Salute to RB & Kolor

你鐘意sm到出現幻想幻覺，大家都睇得出啦
可惜而家個問題係
佢哋就算有
都唔夠膽認
呢隊咪就係你鐘意嘅濕尻moment囉

你加油啦~~~~~~ 拗底獸~~
做樂隊做到過街老鼠咁
連心聲，都要屈埋屈埋
唱歌仲要難有拆聲
好撚勇武咁
真係笑唔出聲

其實我係好general咁講 我唔係supper moment fans 故唔到你覆我一大段嘢

你知唔知點解要暗地裏幫手？因為有知明度嘅人認左會有後果 我係講緊所有歌手藝人都會係咁 而我知道有歌手有幫手 supper moment 唔知有無 只係借post講

其他人無得好講
佢哋只係藝人
梗係飯碗緊要
但你濕尻毛民sell態度
口講摇滾乜乜乜
跟住尻縮
我寧願佢話一向呃尻香港人
乜都係假，咁係你叻！
好過佢哋想幫
想參與
但要收收埋埋
怕得失老共，得失米飯班主
最最最可憐，算呢種

rock ＝sell 熱血夢想?
唔撚係呀化

駁唔到
歌曲圍繞夢想熱血抗爭革命 但實際上連自己想講乜都唔敢大聲理直氣壯咁講
同2012-2015嘅supper moment完全係兩回事

rock講龜縮﹑拗底﹑錢掛師﹑利益行先
啱聽未

我一路都覺得258 km/h係講緊上面大陸嘅問題

有乜點解？咪為錢
其實冇話啱定唔啱，睇吓覺得錢定理想將來邊樣重要

講到好白咼

話高鐵上靈感

人地去遊行又要屌，唔出聲又要屌，出隻國語碟for比台灣 又要屌 其實好多歌手都冇出過聲，點解唔mo逐個屌呢

唔好話我陰謀論
但6月開始唔知點解就好多post屌濕趴
大把歌手樂隊都有唱過類似題材嘅歌然後最近冇出過聲
令我不禁諗到係咪有其他唱片公司因為見濕趴勢大想借啲意打壓佢地捧自己隊band上位
然後又諗到而家主流嗰幾隊band得返一隊係有簽大公司 而嗰隊band又如無意外應該會今年首奪叱咤組合金...
希望係我多心啦 不過樂壇都真係好黑暗醜惡㗎

問下Sunny佢Daddy做邊行

大家對Supper Moment 比一般歌手藝人嘅expectation 會比較高，因為佢地係主張獨立樂隊身份。

獨立樂隊唔單單係指自組公司唔簽大公司label，正正係因為自組公司，樂隊嘅題材同對社會事務的表態更應突破主流消費市場嘅考量。

如果一隊獨立樂隊出咗名，作品同言行逐漸同一般歌手藝人看齊，遇有可能影響收入之事時就不敢大聲疾呼，實在有違獨立樂迷對獨立樂隊响社會事務上嘅合理期望。

然而，Supper Moment作為獨立樂隊無為呢次運動發聲其實係無錯嘅。因為佢哋都可以有佢哋嘅獨立主見同立場，佢哋係無需要一定要大聲支持。獨立樂迷價值觀上嘅市場需要，一隊樂隊嘅定位滿足不了，就讓另外嘅樂隊嚟填充吧。

當人走過大是大非嘅每天
走過嘅過程往往都會有一點遺憾
曾經有過嘅情可以不變 那怕歷練咗多少年嘅變遷
願你的初衷沒有遠飛
我會記得在地平線上曾經為你打氣
去吧 我會永遠珍惜你 直到下世紀

狗？

都唔止係屌濕趴

樓上見到話MLA唔係搖滾，笑咗

有禁制令，唔講得